有冇人覺得中大個場玩捉人好正？

唔識搭 lift 好易蕩失路，入邊又多山路，之前同 毅進 fd 玩捉人，玩得佢投降請食宵夜

引佢地落單 然後

比定份地圖佢地

如果真係要玩 真係可以玩到毅進投降
讀左咁多年 仲有一半campus係唔識路

每次都蕩失路

yes 睇 map 行 20 mins 如果識路 5 mins 行到去

咁又係 同埋前幾年去o day 行晒成個校園都行左4 5個鐘

推你